香港人投自己

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

推爆佢

推， 投票呀！

推